{
"1" : {"question": "Функция обрабатывающая событие: Одинарный щелчок (нажата и отпущена кнопка мыши)", "rightAnswer": ".click();"},
"2" : {"question": "Функция обрабатывающая событие: Щелчок правой кнопкой мыши на элементе", "rightAnswer": ".contextmenu();"},
"3" : {"question": "Функция обрабатывающая событие: Двойной щелчок", "rightAnswer": ".dblclick();"},
"4" : {"question": "Функция обрабатывающая событие: 2 в 1 наведение/покидание ", "rightAnswer": ".hover();"},
"5" : {"question": "Функция обрабатывающая событие: Нажата кнопка мыши в пределах текущего элемента", "rightAnswer": ".mousedown();"},
"6" : {"question": "Функция обрабатывающая событие: мышь входит в элемент", "rightAnswer": ".mouseenter();"},
"7" : {"question": "Функция обрабатывающая событие: мышь покидает элемент", "rightAnswer": ".mouseleave();"},
"8" : {"question": "Функция обрабатывающая событие: Перемещение курсора мыши в пределах текущего элемента", "rightAnswer": ".mousemove();"},
"9" : {"question": "Функция обрабатывающая событие: Курсор мыши выведен за пределы текущего элемента", "rightAnswer": ".mouseout();"},
"9" : {"question": "Функция обрабатывающая событие: Курсор мыши наведен на текущий элемент", "rightAnswer": ".mouseover();"},
"9" : {"question": "Функция обрабатывающая событие: Отпущена кнопка мыши в пределах текущего элемента", "rightAnswer": ".mouseup();"}
}